有無可以顯示到相片位置的app?

用開iphone，而iOS 預設的photo係可以係map到show到啲相的位置。
但問題係photo 要一次過show 晒所有相的位置，有啲鳩影的相都show 晒出黎。
想問有無app係可以係個map只顯示某啲相簿的相。

唔太理解你想點去睇啲相
不過試試有無邊個岩用